City 2019 Non-Ju 解答疑難

有咩關於吾城嘅問題
可以隨時問我！

邊個hall最多hall雞？

Reg day同報ocamp hall係咪唔同日子

係啊
non jupas Reg day 通常8月頭, 同jupas reg day分開
木人巷報ocamp 會係Jupas reg day 同一日
Hall 八月中報

咁咪要特登返去
會唔會唔浸non ju仔玩

想問如果搞掂左cityu個enrollment，仲會唔會收到city其他科嘅offer

想問高年級入學係唔係冇得tran credits?

菜芯哥

可唔可以講下點報hall

唔一定
Non Ju Reg day 果日一定有莊員r你玩，唔係支支莊都會r
不過一定冇Jupas reg day 果日木人巷甘熱閙同埋集中

都會啊
Admission office 會打電話比你,問你要唔要某個majot
你放棄major A,
招生處會幫你轉major b

Yes
只可以 exempt 科
一定要係deadline 前apply
通常都係八月廿幾dead
要make sure 你exempt 果幾科同你係其他Cc讀嘅syllabus 有八九成一樣
一定要有你係其他Cc讀嘅Course outline /syllabus
Print出來，連form交Arro

不如大家留一留Telegram 我pm 大家回答問題？

Thx Ching

要比$90-100，用卡比
同埋一次過申請
唔好申請左幾科之後再申請
你要確保你想exempt 嘅科先去申請
不過大家都要等reg day 之後有左AIMS 嘅access先可以download form

so complicated
Leave Tg let me explain more😐

Bro please pm me

巴打唔該

yes 即刻有
冇booth

reg day大概要搞幾耐？

註冊嗰日仲有其他嘢做

half hour ok la

冇咩特別野搞
始終non jupas reg day分開好多日
冇jupas reg day咁熱鬧

想問o camp 大概會係幾時
想報但驚撞返工

八月尾九月頭

Year 1 升Year1 係咪冇得exempt ?

好似可以
AS1/2就一定唔得

as1/2 嗰啲係credit transfer?

Sor 睇錯
正確答案....
AS1/2 只可以exempt 冇credit transfer
Year1 入Year1好似可以credit transfer

Year 1 係可以做到credit transfer
但個人唔太建議咁做

點解?

好多科讀完year 1 都要揀major ，而揀major 要讀夠30cred tran cred唔計落嗰30cred度，但year 1好多course 都係reg唔到嘅 所以最後就會好麻煩

50%

Exactly 👍🏻

仲under review緊姐係點

如果non jupas as2 參加細o係咪比較大機會識得翻as2嘅人？
同埋報嗰時係咪year 3都可以入木人巷?
想知道reg hall嘅嘢
唔該曬樓主主

Wait wait wait

木人巷咩year 都去得
不過大部分人都係Jupas啫
玩細O 會多D機會見到As1/2 d fd

有無人收到ais幾號reg day

y1 waiting list 係咪要8月中先會有offer? 如果十幾號先有offer係咪join唔到細o ocamp ?

Non Ju reg day 可以透過Aims system 自己揀

有人試過8月31先收到😂

想玩ocamp 怕冇groupmate

CM BAS waiting list咗

Reg day係唔係有幾round? 如果遲啲reg係唔係會比人簡左啲時間先 （add drop)？

Reg day後會唔會有curriculum比我地 知道要讀啲咩？定係都係上網睇再睇邊科申請exempt?

Thanks

咩major

need wait until August

reg 科？

ppp

唔一定冇grpmate

pmed

有冇懶人包講注意啲咩

8月2

如果想入sport team可以點搞 佢地會唔會係木人巷擺檔

yes

想問下我原本上個禮拜收到其中一個major嘅reg day email喺7月31
但今日又收到第二個我想讀嘅major嘅offer
咁我仲洗唔洗去原來嗰個reg day？
定佢會再通知我？

好多野想問下thx ching🙏🏻

想問依家淨係website轉左status condition met，咩email都冇正唔正常，身邊d frd個個都一早收到email幾時reg day，雖然知唔同科時間有唔同，但我又唔識其他人係讀同一科，有d驚

正常咖
有condition met 已經firm 左
佢哋太多application 要多D時間

你要打去admission office
一個人一個offer only
你要話比admission office 究竟你想要邊個Offer

有好多嘢想問🙏 樓主可唔可以Pm我🙏

sor copy錯嘢

打漏左 sorrrrrrrrrrrr

同問

同問 仲想知道可以點reg hall

Tg:

除左ocamp仲有無咩途徑識人

[

join our group?

group?有無link

加埋

Link?

replied below

6

asso升上黎有冇得去exchange?
final year先去係咪要defer先grad到

有冇手足係cityu mechan?
有d野想問下

can joun our TG grp ah

English studies有冇人？

黎緊non jupas 入BACM year 3，有冇人可以同我做朋友好驚識唔到group mate

1號去reg，有冇手足

即係個個sem都要chur爆咁讀？

同路人啊 留個tg?

睇咩科，每科需求唔同，我有兩個fd早我一年，一個爆普通唔洗特別讀好多，一個要讀埋summer

City send 左個訊息話check enrolment notification email
但收唔到個email

打電話問下

8號風既話仲去唔去到enroll

巴打又係今日？

4點幾，教唔知去唔去得成，又無email通知

我都係 1615

啱啱收到sms話改星期一

啱啱收到message話改期 我改咗去8月5號

咪睇番Normative 4 years 嘅Study Plan

1. Tran major難？有year3 im offer想讀一個sem/1年tran去management
2. Under review係咪冇機...

Tran major gpa大約要幾多？

Non Ju想報ocamp可以點報？
會唔會無乜year3去玩 想識人

想問你地english studies嘅reg day係幾號？

as1入到去會唔會難識人？

你就算玩ocamp識得既多數都係jupas入既yr1，點會同唔同yr既keep到

想問下頭先收到電話叫我upload official transcript係咪果張有學校印章果張

City商科係non-ju邊科出名啲

Marketing

想問報ocamp同 reg hall係咪唔係non jupas嗰陣報，即係要等DSE嗰班嘅reg day再返多去一次報？

有無as1 ppp既巴絲

係咪im啊巴打

想問絲打IELTS 幾

Hi你係咪都係岩岩reg完？

係啊

Past Paper 邊到可以睇到

比較難啲因為你要讀過Management某啲fundamental course 去繼續讀落去

3.3

easier than As2

exactly

no
u need reg hall through AIMS

Welcome join our grp

Ching邊個stream

留個tg？

as1好似每個program都收得好少人

有冇PPP housing 嘅同路人可以相認?
利申as2

有冇as2 sociology朋友相認？

玩ocamp

我ielts 7 但遲up仲未有offer 你呢

無7更無offer

我係cc到讀hrm d內容9成似 可唔可以tran credit? 唔該哂🙏🏻

巴打3號 enrolment?

at least 3 la

As1的確會少D

一定係
已經派完
連waiting list 都已經揀埋

AS2 no tran credits ah

想問呢 如果我8月頭至中唔係香港,咁我要點樣reg hall & O camp ??

1號 reg完

Hi

巴打咩gpa入嚟

Ching收到reg day未？

收到呀 聽日reg
好驚識唔到朋友同gpmate

係咪email比你？我仲未收到
留tg傾？

係email呀

3.5x
巴打呢?

我ou轉過嚟3.6x

留tg傾?

唔太識用tg，你俾我我搵你

Here 想問下你幾時收到reg day email
利申：未收到

Call Admission office

reg hall 等到18號

今年新生無得食舊AC2

唔該巴打

點報ocamp?
Reg day果日剩係留咗電話比人

15號交錢 17號收到

有無acct jj可以指點下小弟

me yr3 entry

我16號交左5000蚊 到e加都未有email 同未顯示conditional offer met

有冇人知學生相個electronic file要點樣帶去
就咁save 喺電話就ok?

去完 唔洗用

又未必 上年我有個同學 佢7月中俾人un左
但係去最後又唔知點解變返pending
最後仲收埋offer 係開學既時候見到佢坐係lecture hall

有冇banl 既手足

而家有科仲係under review係點解？

我有兩科都仲係

有冇話邊個前D
有人pending完收offer，有人pending完unsuccessful咗

hi

Sor 係8-11/8

sorry ah
係8-11/8

Hi巴打
可以加我tg傾

enrollment email嘅話可以試下去junk mail box到睇下
我嗰封就係飛咗去嗰度

Tg傾下？

早幾日Reg完 但一頭霧水
無講有無O day
唔知應該點reg科

如果今個月內 突然有人棄offer
應該就會係咁
因為會有人手持一個offer 等另一個offer
突然收到其他院校既offer 就會放返手持既個offer出黎
咁就會到你了

如果你係yr3 entry
淨係reg ge course就得 因為其他major既Course都pre reg左俾你

睇返上面個網 幫到你
再入aims睇返自己個time ticket 邊個時間可以reg
第一個時間唔關你事
如果你係reg ge就第2個時間 i.e. 21號

我係yr3 啊
Aims 未有courses 睇到

timetable有無pre reg左俾你？
點會無 你幾時enroll架？
通常enroll完 要等1-2日先會有pre reg 既timetable

等下啦 已經enroll驚死佢唔會pre reg course俾你讀咩

尋日enrolled 再等下先
謝謝

師兄 介唔介意留低contact 可以請教你

你加密留telegram俾我啦

搵左你了

reg day撞旅行可以點算？

讀大學緊係定係去旅行緊要？

btw 可以上aims 有enroll時間揀同改（如有）
但無既話 打返學校 叫佢安排第2個你ok既時間俾你enroll

多謝你

我成日去旅行所以其實其他旅行既話我冇咁睇重
但呢個旅行對我嚟講係萬分重要所以我先咁惆悵
不過真心多謝你解答

打去返學校admin部
佢會安排你去第二個時間
但我覺得唔好同佢講話你去旅行 因為唔知大學個邊會點諗你
你話enroll當日有事黎唔到 可唔可以安排第二個時間俾你
或者係你自己提出一個時間問佢地得唔得

其實你放心啦 去到8月尾仲可以enroll
不過你拎到學生證既時間都會隨住你enroll既時間而提早/延遲
同埋唔好唔記得21號就要reg ge
你愈早enroll 愈早可以睇到自己time ticket + timetable
可以睇下有咩ge course岩你讀/你可以reg到唔會撞時間
你遲左enroll.... 一過左21號 ge就會無哂位剩/得返豬頭骨既科

有 你as幾？

As2

巴打想問下我係yr3 entry
Offer letter 有兩科寫住係exempt咗
但係出咗timetable exempt 個兩科都仲係到
係咪要自己drop咗佢定system會幫我drop
同埋我兩年讀66credit 咁個兩科exempt咗
咁係變咗讀60 定照66credit
感謝

未試過 sorry答唔到你
但照計 佢話你exempt左 佢應該會幫你drop/要你人手drop
咁既然都exempt左 咪姐係讀60cre 就grad到

聽日打返去啦

still count u as 66cred
你exempt仲有幾科就要透過用其他科去代替返攞返credit

佢pre-reg左既科 我可唔可以轉timeslot

冇野了自膠

今日enroll既巴打諗住點

到時行木人巷會有啲人拉你行hall tour
建議你跟一跟佢哋行咁樣可以知多啲每個hall具體情況係點唔好俾其他人嘅cm影響你判斷

會有booth㗎
不過主要有分兩個spot 有興趣就睇清楚去啦

無㗎嗰日好多嘢要搞 唔好彩多人嘅話有機會要一個至一個半鐘㗎
仲未計你行木人巷喎

吓 我果日整完學生證就走得既 要搞好多野架咩

because he is mentioning Jupas reg day

Ching trans 過？
Btw Eap 會唔會計

無但個fd柒過
Eap 會計啊

想tran 某啲科 但又驚好似你個frd咁
Btw 即係Eap唔計 gpa 但計個30credit ?

姐係non jupas入嘅如果要報hall/camp 要係jupas reg day番去報？

Thx ching

有

我都係19號reg 今朝office仲打電話問我 做咩5號無去 心諗 你地唔係話可以19號去咩 嚇到我出一身冷汗

hello 想問下reg hall係咪可以係AIMS到reg定係要返去搞

仲有如果要reg hall嘅話 聽日同後日個briefing session係咪一定要去？

AIMS
no need but just for your reference

收到 BAS YEAR3 N手飯了
想知今日交完5000 accept咗offer 之後仲有咩要做

好驚入yr3會冇frd

NEW MEDIA*

有冇人最近收到 city 中歷 offer?

慘到

今日收到ppp offer
有冇tg group 已經開左呀你地
好想搵同伴相認

同病相憐我都係BAS NEW MEDIA AS2

有冇city Im as2 （isa) 既朋友係到

我今日先收到english studies offer 係咪會miss左好多野

Reg hall個proof可唔可以用銀行月結單？

of coz ok

join our city non grp

exactly
u can call Arro for more detail
and ask yr department whether your exemption ok 5 ok

3月in 完 仲以為無機會 琴日收到好開心

巴打留個tg傾下
想搵定伴一齊做pj

有無人讀cityu ppp year 1 想圍爐取暖

想問你cgpa幾多？

我未accept offer 見14號先deadline 諗住等多陣 睇下有無其他offer再決定

5/8收到CFFT year1 offer
7/8 先confirm payment
跟住就無update/email
今日打咗電話去admission office問
都係叫我等

有幾個問題想問
想問下之後要做啲咩
reg day?學生證?
同埋會唔會遲過19號,驚reg唔到科?
同埋CFFT係咪得好少Non-ju?
唔該晒

同埋想問埋咁遲係咪報唔到ocamp?

有冇CDE既朋友

3.05

Ielts 8.5

申請關窿填一年級定二年級

有
留TG?

有冇INFE人相認

有冇mgt同學？👋🏻

有無Im issn as1既巴打相認下

請問有冇Management既AS1同學呀

City english同翻譯邊科好？

急
有無人知deadline 日係15 嘅話
咁係要14號2359前交錢同accept 定15號交都得

有冇bba im issn as2相認？

cgpa ?

我conditional offer入 sem 1 4.0

我waiting list 已無望

唔會嘅 一定有爆4放棄ppp 應該係得我咁白痴唔報hku

cgpa 3.6x 前面有人3.9 3.8 好想入到

上年好似有人3.4都入到

今年n手好似未出 或者係無n手

因為5號個reg day推遲到去19號 佢要confirm d人要唔要先會出n手 再等下啦

希望做到同學

到時一齊圍爐取暖

sorry 咁遲先見到
ocamp 你想去就去, 唔去都ok, 但一定要去oday (29/8 Thur)
唔洗驚reg唔到科, 第一個sem就自動reg 15 credit 俾你
係少non-ju (咁一年都係得幾十人...), 不過都有d

巴打你都係CFFT?定係其他科?
ocamp放棄咗la,19號先拎到學生證
反正好似無細O
我都見到reg咗5科,
我中文得lv3,係咪自己reg埋科中文就得?

我係呀, 所以先叫你一定要去oday
university chinese快d清左佢, 讀到就讀左先

去oday識人?定係點?
巴打你year幾?

識人, 同埋會同你講我地科有咩要注意, 有咩要知同準備
我yr 3

唔該晒巴打
其實我係想讀fintech,不過佢都係今年新開,所以唔知點